我正式宣布《復仇者聯盟3：無限之戰》成為到目前為止最好睇既MCU電影！

頭10名（個人排名）：

1. 《復仇者聯盟3：無限之戰》
2. 《美國隊長2：寒冬戰士》
3. 《美國隊長3：英雄內戰》
4. 《雷神奇俠3：諸神黃昏》
5. 《銀河守護隊 vol.2》
6. 《鐵甲奇俠》
7. 《銀河守護隊》
8. 《復仇者聯盟》
9. 《黑豹》
10.《蟻俠》

點會未

gotg 1,2對調就差唔多

理據？

話明個人啦

個人未去到最好睇
但我都覺得好好睇
個人嚟講暫時cap2仲係第一名

好普通

羅素兄弟同nolan 已經係高登仔老豆了

不過無論場面、剪接、劇情、起、承、轉、合都配合得天衣無縫，就算佢既場面調度都係MCU中既最佳之作，呢集仲係高成本，有Heart之作，This is a BIG MOVIE！BIG MOVIE！BIG MOVIE！

edward hulk 呢

Nolan 屌打Russo bros la

美隊2 3
認真 中意係咪一半既原因係Bucky?
如果唔係咁係咩

但今次Bucky出場 出左好似無出咁
好撚失望

師兄識貨

呢集冇失望過

黑豹突入到10大

呢集絕對係第一 仲要大拋離其他

見到雷神講自己冇嘢可以輸嗰度
好心up

logan

ca2拍cap都好正啦好過ca1同av1,講真cap受歡迎都係ca2後開始，仲有ca3 Russo Bros對英雄嘅分配同掌握都好好

美隊黑寡婦既發揮都好少

頭三都係Russo bro
但係佢哋剩係拍左三套

最尾彩蛋局長搵邊個